# README #

Этот ридми будет обычно говорить как сделать приложение вверх и бежит.

### Что это? ###

Карта сети для истринского интернет-провайдера gtlink

### Но как запустить? ###

1: Клоним репозиторий;

2: Идем в 

`core/settings/`

и там

`cp local_db.default.py local_db.py`

в local_db надо вписать свои настройки ДБ (для девелопмента вполне можно использовать sqlite).

3: Ставимся:

    pip install -r requirements.txt
    manage.py migrate
    manage.py createsuperuser
    manage.py runserver

### Если стало скучно ###

skype: cloud1567

mail: cloud1567@yahoo.com